[笑話]有一日小明遇到個癲佬

個癲佬問:1+1等於幾多？
小明答:2
然後個癲佬殺左佢 話:你知道得太多了

好笑請正皮

負皮果d講下點解？

你都知道太多喇

我就唔信你嘴角守得住
笑左咪比個正皮囉

笑唔出

屌你老母 開心啦？

on9

舊撚到
聽講癲佬仔都生埋